入佐逸東嘅手足 千其唔好經巴士總站,舊碼頭&北大嶼山醫院

北大醫院近警畜局
巴士總站&舊碼頭有黑社會

去佐逸東嘅 快d入滿東邨
嗰到比較偏僻

滿東好撚多cam喎

舊碼頭嗰幾間食肆都係黑
小心